阿仙奴官方Twitter玩得太過火？

【體育】阿仙奴官方Twitter回應了一位記者在社交網開的玩笑，怎料引發了一起「網絡欺凌」。

事情源自周六打吡前，阿仙奴在社交網Twitter上展開了一個「打吡戰最佳11人選」的投票，號召球迷發表自己心中意見。《每日郵報》體育記者葛夫頓（Adam Crafton）響應是次活動，但滿帶諷刺地選了一隊只有熱刺球員的陣容。最終阿仙奴2球擊敗了北倫敦的死敵，而阿仙奴官方Twitter亦意氣風發的在葛夫頓的貼文上回應了一段「奧斯爾嘆茶」的幽默短片回敬。

只是作為英超知名球會，阿仙奴坐擁1230萬Twitter粉絲，這個回應儼然將葛夫頓推向數以千計阿仙奴球迷的手上。最終不少球迷都在葛夫頓的Twitter上發放負能量，令他忍受不了：「恭喜阿仙奴勝出，只是她們的回應會讓1230萬球迷看到，令我一直受到別人的滋擾，包括反猶太人言論、濫用同性戀言論與及希望我死的言論。我暫時還處理得到，但我真的建議球會不要重施故技了。」

阿仙奴官方亦很識相，站在葛夫頓的一方回應：「我們沒有任何冒犯葛夫頓的意圖，對於他的遭遇我們感到失望，並向滋擾者提出強烈譴責。」

圖片來源 : Twitter圖片

抵撚死啦

個記者自己挑熱狗機先

輸打贏要

🤣

抵啦

贏你3分要受氣

雲膠條廢佬又搞小動作

熱狗真係麻撚煩

先撩者賤

玩唔起唔好學人串啦

diu

死熱狗柒左唔比笑

gay lo比人笑就梗嫁啦

怪自己愛隊輸波好過啦

自己串人先怪得邊個

踩人地場比人撚返轉頭又要喊媽咪
正宗走住黎屌

串你咪串你囉屌你

屌你老味中共上身?

除左譴責佢仲可以做咩？

死熱狗
輸波打人就得, 比人串就唔得

熱狗